[光復香港，時代革命] 曼聯終極FF暨林鄭黑警仆街死吹水區 [669]

波都就開 po都無人開

有冇人有link

做乜冇人開po？

心痛

thx kagawa

今晚已經好撚嬲，仲要比我見到Lin個撚樣打正選

得lemontv

可能大家都冇咩心情 又睇緊新聞嗰啲姐

so狗扮費蛇？

林柏特真係幾型

DDG做隊長..gg了

馬迪爾中鋒位爭贏拉舒福特

已經好撚唔開心
比小小歡樂我喇好嗎

屌佢老母真係冇撚心情睇波

仆街啦4231個3咁撚廢

福 都是cut In 鳩ban

好撚嬲，真係睇波都冇心情

lin 追住都比人過

福真係好撚廢

你數少一個

中柱

嬲都無撚心情睇

10號

Lin不嬲廢

想將d憤怒用黎屌下隊波

太古恐襲
射爆眼

仲有咩心情

福

屌你老母我而家已經好能灰,仲要俾呢d垃圾我睇

福比快啲啦屌你老母

拉舒福特嗰種廢真係非一般

唔撚對路

馬

專心唔到睇波

馬空哂射到咁

7分鐘 福已經防守進攻各七一次 香港搞成咁 曼聯又咁。

mount 勁到...

有無手機link

場波估唔到幾好睇
但冇咩心情

垃圾到...

兩隻翼唔撚回防

有無link

人地青訓同我地青訓

人地攻得幾好睇

Only have acestream

成個暑假唔知練左d 咩...

好彩世三走咗

練心

感動
M9終於拎返9號
希望擺脫到當年比球霸搶走號碼既心情

個中場形同虛設
唔買人咪咁囉

英文高清

攰撚死d後防

左右翼中場廢晒武功

車讓半臂都踢成咁

廢到仆街

P仔去撚左邊

lin 企係到等波

P仔、連點可以夠班踢正選

唔買中中埋呀拿

P仔真係未夠班

翼又廢,中場又廢
點搞呀

兩翼收咁中做乜春，俾人拉闊兩邊overlap

換撚走P仔同垃圾LIN佢啦

福真係當自己天才

福狗

12碼！！！！

P到底有咩長處 ？

點解要睇埋晒啲咁西既波

penalty

要睇var

打少兩個 主場對人地青訓(無簡迪無佩利錫) 我地都比人屌打

不用

SHAW個位真係好撚廢
後上時機差,傳波差
技術差

屌 福射

So9啲咩戰術

福射

Var!!!

咁都比佢博到

p仔打中中真係死得人多
不過都無選擇

福！

goal

根本唔使出腳 蘇馬送既。

福射 驚驚地

福！！！！

馬射命中高好多

1:0.

-6

有無人知點解福成鳩日後腳 睇左佢好撚耐 一成成功率都無

解釋左點解要咁貴買後防

原來馬仔先係要自由度大果個

lin 做過d咩

拉shit!!!!!

射得靚既

甩哂腳 完全無威脅送既 踢到屎咁反而領先

入左波但竟然冇心情歡呼

真..

普巴逗得好深 哂料

Lin有冇出場

好運好過好波

完全啦住塊面睇.....high唔起

漏哂

未試過大戰領先唔嗌
唉

佢唔逗深 咁既中場線會死架

普巴逗深先勁

係吹就早啲吹

我前世做咗咩錯事 先要睇福狗

雲比沙卡

福?.?

仆街真係完全無ｍｏｏｄ睇

又話drop ball比最後持球一方？

仆街冇撚晒心機睇波。。。

福狗真係好廢
又過唔到人

AWB... 好似幾靠得住

麥龜真係頂撚晒

感動嘅係，由費sir到摩佬都未出現咁徹底嘅逼搶，過其實好難感動

福係咪低能。。。除大十二碼勁啲

我曼個種勁

好似p仔攞波先

英倫雙子係咪鬥廢

福同馬癡太埋, 又唔夾
好心就拉開d拉位啦, 癡埋一齊揾撚含咩

出綠木好過出廢連啦....doom

前世做錯咩事 今世要做香港人

連加特onlun99

做香港人仲慘

雲比沙卡真係幾勁

P仔究竟咩定位

唔係比左蘇馬咩

右邊真係好穩

無左史無左樂趣

人地拉邊靚到
lin on99 係咁走入中路

嘩, SPIDERMAN

叫cam man影下bench

好撚勁啊awb

打中遊球隊就ok,但如果隊波目標係爭前4，佢就絕對唔係正選料

感動既係逼搶做得幾好

冇左卡古無左樂趣

妹成日想cup想扭做乜

唔好唔開心，勝利係屬於曼聯，大佬0都係曼聯，無衝突既

普巴今日做咩

普巴哩下多左啦 無啦啦拖丹轉身做乜9

AWB

Awb勁撚到.....

點解我地d 人就係唔可以做d 簡單野

屌你呀

AWB落腳好快
麥龜都OK

awb腳法好到....

我迷卡古...

期待佢進攻更上一層樓

Awb真係好勁

awb上親黎都冇人幫手

改名啦

AWB真係買得好好

右邊長期真空

肥仔shaw跟唔到 屌

Shaw空哂都唔傳

屌你老母廢lin成日走入中間 搞到awb成日1打2

SHAW真係廢
一早要補人啦呢個位

Awb好似仲值錢過麥佳

次次都冇人幫awb
搞到佢一打二

Awb

馬仔成日有種福一入波就好心急想自己又入

我覺得佢係想修正接球，個球連加特傳得柒

連其實都係一隻跑狗姐

馬>>>>>>福

麥龜

上季睇開羊，今季awb防守勁又跑得勁快真係好好j

馬仔呢啲先係支點

Awb又截到
呢下真係cls

只要佢唔搶波踢，一隻跑狗都好有用

妹妹真係

馬著返9號好似真係勁左

廢你老母 你後備

馬同福唔識同人配合

出馬達一定可以打穿轟左邊
Awb打哂 爭個人overlap

pogba

福 lin
兩個無特破能力既人打翼

馬仔幾時先會見到shaw

隻龜包晒越位

awb

馬仔中路唔識射波

awb係咪有bug

awb好屈

AWB有前鋒華影子

LIN又唔回防 又唔搶攻係到做緊咩

妹同巴克利係咪鬥搞笑

本身期待咗呢面段日子
但而家真係冇乜心情認真睇

anyway轟其實一開波帶form過我地好多
但輸完球12碼開始亂亂地
可能呢個就係對波後生欠經驗既問題
不過長遠睇應該撚伯成就會好過蘇蛇
我曼依然踢落冇form
pogba lin 福 馬全部唔知想點

右閘雲比暫時打出身價

AWB屈到

妹妹lan 啦.

屌！！awb勁到

AWB 希望你健健康康

球波後幾個身位
追返上去仲要差d截到冇犯規

Shaw同雲比差成班波

普巴今日係咁落地做乜撚野

唔想踢

搏走

龜都好定

無乜身價壓力好事

心態問題果陣出完個am9品牌一野比人搶左個9號轉11號搞到佢無心踢

條後好似明顯防勁咗

柒福

鏟中腳都唔吹

awb好撚穩

有VAR都無撚用
我地永遠無得益

肥仔梳 重係差D

普巴比人侵犯沒罰球

曼應該太耐冇一個正宗右閘出現過了
rafael之後記憶中冇了
所以而家awb一真係只有買貴冇買錯

望下對面個陣出咩人 我地靠12碼咋

又var 你老母

普巴係咁就早啲走啦屌
本身買bruno sms

淨係右閘位勁左

AM9 原來咁撚屈

直程打劫水晶啦

456 la diu

lin 除左橫傳仲可以做咩

唔出james岩 應該跟唔到個節奏

我地完全0防中

話時話點解轟唔出kante

妹巴又黎狂妹...

明顯犯規又冇得比番罰球 幾荒謬

對曼出kante係侮辱

應該有d傷 狀態未夠好

成條中場無人幫到佢，有hehe易踢幾多

呢球越咁多又冇得講既

打緊防反, 佢快跑狗有用過lin啦

車沒左世三真係好廢

快啲換走連加特

Mctom防中又唔似咁 唔知咩位

wa diu 白lin

如果有世三我地比人456

高華錫明顯踩到普巴 冇得益應該吹番罰球

ddg

咁都唔似防中

對中堅仲係咁廢

ice man

未必既
我曼最fit就係隻右閘

唔知點解覺得防中位出事

我今場幾集中希望唔好燈

連柒特快撚d死 垃圾中的垃圾

又俾柱救

中左楣角

無得賴嫁有幾球 你做幾下短傳走位好過自己黎啦

lin 果隻廢真係, cut passing 都做唔到

但應該會腳震

中場唔撚買人真係on9
田

似防中位出問題，冇咗第一度保護

場波咁撚刺激 咩事

頂空哂

好多爆

一球柱 一球楣 唔輸真係好彩 重話後防好左

馬古尼幾勁

好快

唔買bruno真係好on9 睇下自己隊波中場攻力
慘到要用廢lin

中場完全無cover

木狗肯科水買中場咪好 屌

P個位唔掂啦

雲比沙卡補位補到以為自己踢緊中堅

白lin 黑lin p牌仔 冗員廢物

點解出lin都唔出dalot

咁比人屌法遲早比人追和

後防係好左，但中場差一個掃蕩型

成個中場送俾轟

琴日eriksen一出 成隊熱高幾班波

好左啦 如果仲係右羊 中堅仲係屎波宗師 輸左456啦

直接叫法國神童上一隊幫手啦

想搵球直線同小組睇下都冇

條中場真係幾廢

後防好左但中場...

如果係轟主場應該3-0緊

麥龜同awb暫時對板
話晒英超過黎踢慣踢熟
我expect適應期真係好短好短

Lin換matic啦屌
推返普巴上去

係中場踢得差先咁多驚險畫面
其實後防真係好左

側擊點解成日要等 就係班所謂好肯跑既前插得慢

我覺得LIN有用過P仔 半場要換馬迪守下中場

唉 有無手足睇波都無晒心情

執完個後防咪又係要平安鐘

拖慢晒，屌喇媽
傳成隊波又唔撚識傳

後防係比上季勁左，但問題係中場完全保護唔到個後防係咁比人爆 波又運唔到上去

D進攻好撚廢呀

Lin成場隱形

踢開英超唔洗架啦 awb仲要踢咁多場熱身

換走lin未屌

反擊踢到咁

Lin p仔 麥湯都要換

幾時比球組織睇下

馬換綠木啦

唔算既，有幾下幾好啲走位

好撚on9 下下中間都係人地控住波

屌特別係個廢LIN 本身已經廢 前插全速慢撚到

後防質素係好左既 冇默契姐

中鋒位長期冇人

前場d人比完波唔會走位

點解可以咁？

懦夫真係進步左好多

?

睇咗陣 awb d剷真心好準下隻🐢d頭槌仲係到
想知後防應該係圍住依4條友架啦
中場差d 或者係p個個位要轉一轉 lin幾好波今日

反擊搞成咁

所以我expect淨係要同隊友夾

前面進攻完全無組織可言

唔係靠麥湯腳長搶番d波應該仲多危機

屌真係唔撚識傳，成隊冇練傳波既咩

點解要等人回防禮貌黎？

普巴拎波都無人可以比

一係走埋人群堆到搞到好迫

lin今日推波爽咗

14 15號
算吧啦

碌梳係咪未食飯, 傳波又無力又係咁甩波

龜勁到

lin同p真係出一個夠- -

睇得出中場真係好需要matic
特別已經冇咗hehela之下
但點樣錫住黎用matic係一個考驗

連同P好撚廢
馬同福唔配合
普巴無人幫
點撚樣踢呀！！

前插太撚慢 唔等根本無OPTION

無聽過廢lin個名

零組織

麥湯真係好尾機

黑警冚家剷

麥佳亞都唔差

今季件龍門衫幾靚

14 15 堅係打少兩個

OT打氣聲都聽錯做黑社會

攞走福狗件10號啦屌

似普巴踢防中咁

Lin同p廢撚到

60分鐘好換走P同馬

80m幾撚勁

馬仔經過幾年洗禮, 已經冇咗打9號位嘅能力

軌半場換番佩利鍚入黎就反CUP

如果呢條後防比摩佬

人地中場已經無kante 都要中場比人㩒住搶㩒住砌

唔識打個mak字

今季英超粒波唔靚

39 ok?

傳完唔識走位先係大問題

輸晒中場 踢條撚咩

出gay佬已經夠做啦

其實我覺得唔差
唔知你地屌咩

普巴唔知做乜尻 美麗又係尻下尻下

麥湯控波唔得 俾人重點壓迫

Shaw Lin 啲走位幾好 15個個真係唔撚知做緊乜

雲比沙卡勁撚到呢

合埋眼就諗起個絲打無左隻眼 巴打甩左隻牙道哂歉都照比狗壓喺地下

防守唔差
進攻好撚差

Lin同p出黎跑步

主要係進攻方面

條中場無cover姐 其他都對版

我覺得馬仔開始似返雲92年代

明顯人地林伯知你打防反, 唔使出kante掃波

不知所謂既進攻

lin同p成日企定定唔去幫佢都係個問題

去到前面 成班唔知點做波咁

Lin同p勤力咋 唔代表搶得
條中場輸到仆街

前面狂跑狂換位姐

後防似樣啦，不過中場完全輸哂
兩翼佔中唔拉邊都算，防都唔回，次次都係shaw/awb 1對2

換走p仔啦， 隱形， 打少個咁

中場冇個hehe既真係好撚廢 唔好話前四 同車爭六七啦

咁都唔差
你覺得有攻勢咩有組織咩
呢幾年睇開西波都唔洗咁架
人地好彩啲3-1左了

Lin 換 James
P 換 matic

sob今場換人可唔可以早d

Lin換greenwood啦

唔可以，未有呀sir order

唔買中場
抵撚死

你唔出綠木都出馬達

終於可以睇得返識扭人既馬仔

福狗 lin真係黑洞

再80分鐘先換 我斬死佢

Lin同P係隱形但都叫冇咩大錯
反而馬仔浪費機會又後場失波冇人插

P得個跑字，波又搶唔到，攻又冇佢份

我咪話進攻好撚差

美麗未夠班，P同Lin直頭唔掂

廢撚到仆街呀

佢都叫廢
咁其他叫乜?

自由球 角球

踢乜撚

今晚已經燥，福連p仆街死啦

前面係咪唔識左腳射 下下cup番大位

馬仔換番9號幾撚生
垃圾福可唔可以實際d

Lin最撚勁，係有球shaw走空但馬自己獨扭我先屌左出聲一下，其他都幾好啵

中場搵個打得既都冇
抵撚死啊

夜神呢屌你老母

垃圾福要轉返39

Safe

P仔真係純粹青訓情意結，事實係冇樣突出，未夠班踢正選

我知大家今日好嬲 但睇波放鬆翻啦話曬愛隊新一季第一場 慢慢屌啦 唔洗燥既 都叫領先緊

如果呢場有hehe
車仔收左皮啦

ho ball ching

收LIN P仔 出馬迪 麥湯雙防 推妹上去 greenwood打右
收福出JAMES 馬打前

妹廸應該跟唔到呢種速準 你叫佢企定定就得

夜狗平安？

唔計gk 全隊最老係27歲新星

前面換gomes james la屌 即刻贏到波

廢馬失咗幾多球？空哂射波變交比kepa？

最撚廢一定係連美斯
都唔知踢乜

另外連迪洛夫又係唔得
雲比沙卡係咁幫佢執屎

Sor回緊1樓

射波包入? 起碼佢造到波 走到靚位 hold到下

鳩福廢lin掂親都自己甩

妹福馬連P半場波都on撚99遊緊雲

So9:無佢逼點入波？

p6 狂斷
m9 三次miss chance
都cls

我反而覺得依家節奏快左好多
係差點樣可以起後場出到個波

好撚驚佢傷

佢完全做到支點要既野
如果係LLK根本控唔定波我地連十二碼都無

入撚到禁區 可唔可以起下腳 妹妹妹

出面咁有火冇地方發啫

佢呢種類型預判既
無拜利咁on9

Lingard just being Lingard, thats all
妹就明顯入唔到局

無心機睇 一路睇一路擔心

最痴線有人覺得馬斯亞勁

Yup, coming back
iPhone watch rubbish United

p真係要換馬迪，同麥湯控定返個中場先，唔駛搞到普巴企咁後拎波
lin個位就換綠木/天使（唔知有冇後備）試下啦

收p出James應該挽回返個勢

大佬人地盤扭就點都會有機會失架啦？射波變交kepa 我由唔好覺

咪係.依家咪可以踢快
馬仔同福仔要夾下
但馬仔明顯扭得勁好多
都唔知平時摩狗用佢防守做乜9

龜同雲比沙卡幾好 完

派美話啦屌

我明隊波好多野屌 但放鬆下啦 手足們 依個月大家都好辛苦架啦 如果連睇愛隊都燥個人真係會好sad

專心少少唔好學拉車炒車

真係無心機睇波
希望輸波換手足無事

兩個真曼

福狗有7%

連迪洛夫同shaw
shit....

最痴線有人會迷lin

車仲有美國隊長未出
好驚下半場比人爆

曼右閘一直都係弱點 依家總算fix到

點解唔係win win
贏波 同 手足無事？

正能量呀！！！！！！

臨完場有球打緊反擊
佢帶到思考人生，跟住求其一腳傳俾shaw

awb 下下都剷到波個下勁

gchi w w

前面好撚垃圾

唔買防中 真係抵撚死

你唔好玩啦
前場最好果個已經係馬仔
做晒支點做晒突破
等差默契

你試下渣古
想打快.食屎啦
波都控唔到

妹廸加麥湯對米蘭果場咪見過幾恐怖
呢場車咁迫法仲黎

中場輸到仆街 可以試下換走p15入tuanzebe塞入防中位搶下
睇後備陣容真係無人救到條中場
Btw估唔到車仔中前場咁大變化踢出黎幾好節奏好快
唔係唔好彩同把握力差d
我地應該落後緊

唔買中場預咗睇垃圾

入球爛鬼12碼 ，其餘時間都唔知做緊乜

果場都無普巴

人地前面都係打後生 快

有無順既手機link

p 仔好過妹呀?

T仔冇乜點踢過防中 唔會啦
一係馬迪搶中場 一係馬達控節奏

車咪就係得個快字
其實兩隊咪又係鬥垃圾

100%命中率

覺得係比車仔迫到咁快 根本成隊波踢唔慣呢個節奏咁

14 15一齊換啦

想睇天使！扭爆azp

中場根本搶唔到波，幫唔到後防，眼神防守

換撚羊出來拉邊啦
無一球是右面出來

冇gomes

有咩唔敢，我曼精神，重用青訓

妹上左去中後場就得番佢兩個
人地一迫就會甩 上季都輸好多次呢啲波

買唔到中場真係唔夠踢

真係100% 無見過佢落腳唔中今場

天使好似無subs?

仲有38分鐘後場甩波比人反擊
你話Lin P廢我冇意見
但馬仔咁嘅表現我真係接受唔到

14 out greenwood in
dllm

sorry 係場場(暫時)

其實我覺得呢家天使護波好過matamata黎左曼之後就回塘 成日比人撞甩波

唔講都唔知有出連

鐘斯改造防中 有波殺落下

用夠我acc未

下半場對面肯定出pulisic啦

天使控波 好撚痴腳

天使都唔擺後備
係咪搏炒呀
邊個話重用青訓呀
So9點解咁樣呃球迷？？

我地greenwood 屌打

出撚晒佢啦屌你老母

睇得出佢想表現自己，我都接受唔到

屌摩狗

Lin 福 p
換
馬達 占 綠 啦

屌 係門框

就係覺得馬迪輸得仲犀利踢咁快節奏
我先覺得杜安沙比夠後生可能跟得上

以前都仲可以話有潛力，但宜家真係兜唔到
佢先係能力同態度最有問題

望撚住d新聞真係冇心情睇 屌你老母黑警

唔係幫邊個 前面3個 lin 好過鳩福 半場來講 少傳失

屌你49000

一柱一楣救2次

馬傷呀？

Hi 豆

妹妹真係3個中場都慘不忍睹

麥龜又係截撚哂d波

廢Lin

帳戶被人hack左

馬仔唔識產就咪撚產啦

咪撚成日打後腳啦 屌

普巴好似唔想踢咁

龜

龜同awb最對板

成班友一甩就掛住投訴

我覺得佢好認真喎 身邊真係無人幫到佢

妹踢緊乜

馬仔跟拜利學鏟波?鏟到差d傷

你同其他人比失色不少

歡迎加入我曼！

踢得好辛苦，中場無人幫到佢

睇緊now，影住波比查爾頓，個旁述話費sir今日有嚟

我不嬲廢

中場真係冇保護

Greenwood and James warming up. #mufc

普巴今場明顯冇態
不過佢每次踢得差比人話hea是常識吧

吓 好落力喎
你話佢冇態就得
睇得出冇hea

換james出黎右路爆下啦on9

點申請做暴聯智障？

認同你

Bobby sir

連球皇

連美斯再現？

麥佳亞幾穩

唔駛申請 支持得曼聯點會唔係智障

嘩 lin

佢逗到咁深，又無人返去幫波

Lin

連球皇上身了

斬入去啦，成大個麥龜係度

條右路穩到on9

唔反了

P真係0作用

Awb真係好撚靚簽

懦夫真係愈踢愈好

唯一作用就係開自由球同角球斬波但今日連呢樣都無埋 平時開得幾靚

Dog

又走甩emerson

Ddg

而家最大問題係左防中同兩個前中場位

ddg今日幾FIT

真心 lin今日好

白lin

P係咪玩鳩自己友？後面咁樣彈

p仔真係躝得仲廢撚過連都得- -

駁五到

P仔似足湊人數落場踢

無腳好波
唔要好波，正常都無

連加特想助攻

P仔想點撚樣

邊個仲屌我Lin

換P入占士衝

換P啦屌

估唔到有人廢過佢起碼頭先小花上身左一刻

咁撚茅

痛4

麥湯

佩利錫入黎了
驚驚了 快換走p同福

真曼佩利錫出場

一路都話p仔唔夠料都23歲 覺得佢唔會再有咩進步，起碼綠木天使你睇得出潛力大好多

屌你老母！唔買中場睇下點死

Lin p是但換一個入占士啦

so9又留位唔換人- -屌你老母

真曼

究竟有冇人踢右翼，P仔跟住人去中間，次次eremson都係空

Sob死攬p

Pulisic來了

黑柴可以換人未

阿妹今日交失有無20球

妹 一鳩block住

教訓真曼

P

右邊俾對面隻閘係咁爆

我踢到褲都爛9埋

佢同lin 可以換未
P 仔除左有火，無技術可言

又儲印花

馬仔係前場攞波成日都甩下甩下

巴西人真係好x廢

P一定要換

p成日幫so9含?正選都算 踢到咁都唔換走

係咪早兩季佢試過扭計話冇正選就走

連波都拎唔到 拎親就失

麥湯啲控傳都係一般

Awb 有三個人跟住

真係廢

有咁既事咩

南閘

lin p 呢兩個有咩用

麥湯呢下

唔明我曼啲角球下下斬到老連咁高

佢仲要時間成長，上季進步大，所以大家對佢有高啲期望

修夫基

p

p呢下靚啦

馬仔2-0

馬仔

馬狗

百屌成材
P

反邊個，邊個就有料到

呢下靚

屌，百屌P真係有個助攻

p仔

靚

廢p斬得咁靚

勁撚到...

2：0了 p助攻

靚傳中

am9

AM9

咁我記錯

角球學左英撚果隻欖球玩法

屌手快快
馬9

呢個反擊靚

馬仔笑容！

馬仔 P仔

痴撚線 廢左成場又整個助攻？

燈到有助攻

指number

馬仔攝得幾靚

今日唯一開心既野
見到馬仔反生啦

am9 smile

反馬又輸

對面射門多成倍

好想開心...馬仔

都係廢

屌真同Lin冇分別

助攻完可以躝未

幾時燈到廢lin入波

屌,原來馬仔識笑

馬仔真係好好鐘意9號

嘩

福頭

wa

3-0 福！

咁我重覆問多次

3：0！普巴靚到！

3:0

普巴

Wa
3球

cls!!!!!

反福黨收皮未

福仔

馬仔呢下先似支點前鋒
頂撚住人地隻中堅 食住個黃金位

屌邊個斬

Am9回歸！

痴線 呢到燈到

又入都未睇得切

咁都無offside

反P係邊？

Number9

繼續反馬
9成時間都係攻勢終結者

普巴俾得靚爆

456!!!!!!!

3~0

炒佢！！

我都以為有

普巴靚撚到 福頭痴得勁撚靚

發生咩事

馬仔9號既威力 當年第1場踢英超就打利 又係有入波

普巴勁到

馬仔49球

我電腦睇緊now
而家先2-0
電視睇緊新聞直播

苦中一點甜

妹

我普傳得靚到

普巴一腳平反全場表現

痴線，燈到

反P反福

普巴勁閪到。。。

好貼切

馬仔笑仲指number

普巴靚撚到

開心到癲

普巴俾得靚撚到我認上半場屌錯佢

呢隊咩波黎

會唔會真係5-0榜首

馬福

普屯界級中場

世界級真係一腳波

Sad左成日 終於有少少野安慰下

pohna 加,福

呢d波全隊得一個出到

如果上季單刀應該唔入

我曼
唉 都係冇咩心情

Pogba靚波 福都處理得好好

普

又一粒

我忍唔住啦

惟一

完咗場波又要面對返現實

普巴真係一線頭中場

普巴好撚HEA喎 好似唔想踢咁

真

比人屌既都有貢獻

咪FF啦

So蛇個樣似輸緊3球

普巴嘅質素

馬個球射向kepa穿左大細龍門

都係西波 不過反反下有入球有助攻咁解

福
未睇得切又入左

點解唔調轉

冇感覺

見到3:0喊左出黎

完全開心唔到

Hea到咁都助攻，全力咪全能到仆街？

換綠木上黎試下未

普巴好與壞 在於溝通與關懷

sad but true

Agger

操下fred啦睇下重有無得救

佢應該都無諗過會咁

笑撚左

好開心見到隊波d反擊

西波
比人㩒屌 嚇足大半場

who黃牌

大家大勝都唔好出面抽水住
成季流流長 大把機會

so b好波枉我一直無屌過你

嚴格來講係省落馬到撞入

而家唔睇了 屋企樓下圍狗屋

其實處理得好慢，雲迪克應該包到。。。。

入波真係可以開心一刻

快幫拖啦咁你

冇睇 冇心機睇 淨係見到電話彈通知

仲笑得出

我完全focus喺香港 多過哩場英超大戰

六月到宜家，終於有少少嘢開心

3比0應該要好開心
但係我就係做唔到港豬

而家仲邊有心機抽

咁車仔d兄弟點算？

手足小心 安全要緊

香港搞成咁 贏幾多都冇心機抽啦

想問仲有無人反我

反P 去哂邊呀

今日冇人會有心情出去抽水

下一刻心情都好沉重

開心完一秒之後又想喊

入到3比0，但係今晚一啲都唔開心
有冇巴打都同我一樣？

So9換人未

萬事小心呀巴打

贏十球都開心唔起黎

今日絕對唔會抽水啦，發生咁大件事 邊有心情

加油

唉 嬴幾多球都冇心情 死黑警

百屌成材

今晚唯一既安慰係大炒車狗

一直迷你

終於成材

見到普巴呢球諗起卡神啲出波

本身贏波應該開心
但今日開心唔到
特別係見到個女仔隻眼

屌你老母死差佬

黑暗中既一點光明黎

好重既無力感點算好

會變3:3

香港人，頂硬上！

頂撚住cs呀

轉頭就入

而家波台都好平靜

P攞波要淡定d仲好

係到 尻下尻下呃個助攻就唔洗屌？

今天大家都是香港人 冇輸冇贏和和氣氣

反了反了

萬事小心睇袋巴

唔會話贏波唔開心既
但香港既事真係掩蓋了一切
呢場贏波就當係心情上一絲緩衝啦
希望轟迷手足唔好太傷心

大家都做緊正經野

M9, 福仔i

諗諗下都眼濕濕咁

入三球都興奮唔起

輕輕咁笑左下

p都係咁垃圾

希望今日隊波守到不失，之後4個再夾埋默契就

屯門拉咗三個手足 如果有人住屯門都可以來幫手

荃灣有無差別打人

今日場波點都好香港人場波仲踢緊各位加把勁

今日波都無咩心情睇，都係開住電腦聽住聲，手機就睇hk news

So9唔換人？

麥佳亞同細緊完全唔同level

come on james

完場先
唔好燈

So竟然咁早換人

贏輸都冇曬感覺了 黑警死全家

心情好沉重

今場邊個做隊長 完全無留意

換左

我

正路換人

無得比，細緊一拎波隨時自爆咁款

黑警屌你老母

web麥龜

let go james

下 無綠木？

龜好穩陣

呢個狀態有機一下全速爆哂

比碌木踢下啦

換尖士

香港垃圾到咁

有得明白利記感受未

肥龜值唔值8000萬就唔知
但係一定勁過隊中其他中堅

占士仔鳩跑可以放乾對面

真係未試過贏3球都咁嬲

感覺頭鎚 身位唔會輸先

Kante出黎屌打中場了

就咁睇今場
後場兩個真係無買錯

以前肯定會開心到彈起，今日係繼續望電視睇live

細緊同一代無可能踢到呢啲波

正經野嗰陣佢地唔會玩膠啦

唉

無左隻眼呀屌

而家要即時出場

今場開場初段軌逼到禁區
如果係屎波宗師一早輸左
龜同冰人冷靜到

雙開緊

呢一刻曼聯贏緊3-0車仔
但為什麼我冇興奮既感覺

麥龜背面睇有d似大件版卡域克

仲有好多手足
屌佢全族

入10球都high 唔起

曼迷都開心唔到 想像唔到車迷既心情

屌掛住睇新聞根本就無心情睇波

死黑警

依家香港搞到咁，明明踢得幾有希望都只係笑左下就算
跟住繼續睇新聞

唉屌
睇波減唔到壓的

呀sir笑哂

贏到幾多粒都笑唔撚出

放鬆啲，唔係現場就唔好關注咁多，記住唔好逼死自己

頭先入兩球都冇睇到

歐聯決賽輸比疤 我都無喊 但係今晚睇wtsapp D片真係喊左

成世咁就睇唔到野
唉 我屌你老母

費sir

唉...點解入3粒都咁灰

未試過贏緊對面三球都笑唔出

呃角

Kante球咩波黎

費sir難得笑得咁開心

林伯黑哂臉

我都係

James鳩爆就傳中
明明禁區冇人

我都想咁笑得出

華西式踢法

完全開心唔到。。望住電腦個直播多過望場波

牙sir仲笑得落

荃灣又開打

呀妹好撚落力

係兩隻眼？

正想講
d人睇結果就9up話踢得好
明明-6足球黎

假以時日會唔會新bale

又打下次再戰啦手足。。。今日唔可以再少一個人。。。

一隻

Mcginn搭pogba mctom

新華西 ban爆你膝頭

有分別咩 女仔無左隻眼 仲慘過你無左粒蛋

每個星期日都咁好心up

jamessss

Come on james

Jeams

獨食狗

Come one jame

呀妹

占士！

4-0 占士 -6到

綠木換緊馬啦

cls

普巴送比占士

好喜歡James仔

沾屎

占士debut goal

4-0

James！
雖然射得柒啲

占

到底連加特有咩吸引力80分鐘都未洗換

又助攻

今場算係咁

比個5我

雖然曼聯贏波開心，但今日邊個抽水即割蓆

普巴堅勁

4:0

4~0

香港班藍衫都會比我地4-0

JAMES

新仔好腳頭

P6 MVP

James debut

今日放過佢啦

見到占士開心成咁 心情係有少少好左

贏普巴

今日ok喎唔好盲反

Sorry

普巴2助攻

又有d運

哇屌
James

曼聯球員送比香港既安慰

james

好撚諷刺 呢啲時候先贏四球

同sob有路

佢今日幾好啊真係

寧願變返前年

終於笑得出

佢決定做得快既話 係乜撚都勁

同m9配合好靚，上年邊有呢啲咁快

Daniel james

係咪真係贏5球上榜首

光復MU🤘🏻

4：0
不過都冇心機睇

daniel james 其實第一腳拎得幾差

so sir半場同普巴講過d咩?

贏夠6粒咁

都係鄰居行先

我要光復嘅係香港啊

以為佢會炒，估唔到咁都入

英超debut入波

見到成班咁興奮 會心笑左一下

咁樣輸角

係咪痴咗線...

唔印碧咸 印pepe蛙了

佢同馬仔默契不嬲好好嫁WO

我曼手足開心少少得唔得 放鬆少少啦 大家真係攰架啦 比自己精神放鬆d 當我求下你地 好唔好

前面幾條友跑到傻

蘇b有料到不枉我 直咁信佢

AM9先比到普巴
比福頭一定後腳唔知去左邊

綠木呢

冇咩感覺了

如果唔係打中emerson應該唔入

比人一迫又係傳炸彈

係咪真係冇左個支點會好d

入多過4球你可以去皇馬

柒咕碌咁射入都好過射唔入既，希望繼續有進步啦

我知大家都好緊張香港好擔心好嬲 但要比自己做適當嘅休息 放鬆d 好嗎

對波生左，跑動多左，主動左

mata綠木

馬達綠木

上年馬仔仲好獨架啵？

好波不如好運 上半場唔洗輸兩粒

Ddg clean sheet

大勝都冇feel

Greenwood 可以踩下草

綠木

Greenwood

綠木入埋就完美

呢個真,再係咁鬱落去真係會死

馬咪做馬支點既野囉

James!!!!!!

龜換左細緊後成條後防明顯昇級

贏夠六球plz,買左曼主其他，5:0

咪係囉 現波停波 完全做到晒

green wood入波啦

竟然456轟

妹妹真係勁

1001 topic 812

綠木應該會入多粒

Please stay

6木

綠木！

佢同普巴好多互含 係同左閘唔識配合姐

無咗件無撚用嘅支點緊係好
試下個支點係伊巴?

屌
中晒
我領隊黎

我意思係冇咁多高波要頂

綠木省中

綠木差D

now

有右路（雲比一個）既曼

邊個再笑柒我曼?死利9快d收皮啦，我曼今年強勢